[熱烈討論] 如果要拍一輯香港革命紀錄片……

1. 改咩電影名/紀錄片名？
2. 如果要開拍，用咩方法向 記者/抗爭者/市民 徵集錄影片段？
3. 香港/外國 有咩 電影公司、導演 會接拍？

我諗咗一個電影名，主要係抄Winter on Fire ，不喜勿插

中文︰炎夏霾霧：香港自由之戰
英文︰Summer of Haze: Hong Kong's Fight for Freedom

光復香港，時代革命！
和平、理性、非暴力 + 長期耐心

反對外國勢力入侵，打倒馬克思主義！
剿滅共匪，還我祖國河山！

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

推!

Summer of tear

烈夏之淚

Seems good!

如果係
只係希望段條docu短啲

summer be water

the revolution of our times

推

如果係，可以做免費勞工

利申：做電影

希望有橋嘅俾橋，有錢嘅出錢！
真心希望有勇氣、有能力嘅人可以拍得成呢部電影/紀錄片！
然後攞奧斯卡、攞曬國際電影奬，令香港人嘅下一代、下一代嘅下一代、全世界人都會記住呢個屬於香港人嘅不能磨滅嘅歷史時刻！

脷伸︰唔係做電影，唔係有錢，只係睇完 Winter on Fire 忽發奇想

首先

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈